［我睇唔到］醫管局「罷工」，只處理投訴信，卻不把表揚信轉交工會

醫院管理局 Hospital Authority 行政總裁，既然你已經書面回覆，不如大方一點向傳媒講解一下為何只將投訴信轉交工會，但表揚信卻不會轉交。

泛紅靈

只准表揚領導
-文化大革命

只處理投訴信, 咁不如調轉玩, 大家寫投訴信投訴醫管局行政總裁只將投訴信轉交工會，但表揚信卻不會轉交。

中共式持平